(轉貼）永遠不會買iphone X的5種人

1) 終日重溫Steve Jobs; 成日覺得Gay cook is rubbish

2) 只識睇報紙及上Lihkg接收資訊, 眼光淺窄, 對ifandog世界不了解

3) 長期沒有fd的單身人士

4) 家人沒有iphone或 身邊朋友/同事很少人iphone

5) 一年360天都大叫反apple反gay cook的人

你po錯台

腦魔又係U

每年淨返幾日吹奏Gay Cook

樓豬1235

永遠不會買騰訊的5種人

冇星，此post作廢

Yes,呢個蓋老母分身嚟

股票No.?

個種人

係樓豬